有無巴絲今年四月去首爾？

自由行 ⋯

可唔可以一齊有個照應